# 版本说明:

## Version 1.0.7
### 新内容
* 根据系统更新跟进了一些内容（未鉴定系统）
> 感谢PF2翻译组成员们提出的建议
### 修正
* 纠正一些翻译错误
> 感谢翻译组成员“原子能青蛙”的纠错

## Version 1.0.6
### 新内容
* 根据系统更新跟进了一些内容
> 感谢PF2翻译组成员们提出的建议
### 修正
* 纠正一些翻译错误
> 感谢翻译组成员“原子能青蛙”的纠错


## Version 1.0.5
### 新内容
* 更新了一部分物品翻译
> 感谢翻译组成员“原子能青蛙”提供的物品速查
### 修正
* 纠正一些翻译错误
> 感谢翻译组成员“原子能青蛙”的纠错


## Version 1.0.4
### 新内容
* 根据系统更新跟进了一些内容
### 修正
* 纠正一些翻译错误


## Version 1.0.3
### 新内容
* 根据意见为法术列表添加双语名称
### 修正
* 纠正一些翻译错误
> 感谢翻译组成员“原子能青蛙”的纠错


## Version 1.0.2
### 新内容
* 基于现有翻译文本，更新了部分法术描述内容
* （目前法术描述部分为现有文本导入，故与原作者文本略有出入，缺少链接内容，此块会后续填补）
> 感谢翻译组成员“小狼”提供的法术速查


## Version 1.0.1
### 修正
* 纠正一些翻译错误


## Version 1.0.0
### 新内容
* 对官方给出的lang内文件进行初步翻译
* 翻译了一小部分物品以及法术的名称
